男朋友成日想我食藥又唔帶套 點算好

又要成日爆佢口爆、仲要食藥
利申：紅絲

有撚紅絲

爆佢口爆

This

爆返佢？

連你個死肥仔人妖都返黎

Thread

is

屌你個嘴。。。。帶環囉，可以無限中出

IS

食完藥 又帶套 食黎做正義的事

Great

DLLMCH飛尻咗佢喇

GAY

紅毛泥封左西都屌得穿？😰

Gay[/quote]

呢度時事台黎架

男朋友想你唔帶套又食藥